毒撚飯之泡菜蛋飯

材料：
隔夜飯一碗
泡菜適量
雞蛋一隻
雞粉少量（但我無 ）

做法好簡單，叮熱隔夜飯，撈泡菜同雞蛋再叮多30秒即成

哇，俾狗食？

人到中年，人又無錢又無，又唔敢落街買外賣

我覺得好味

樓主你落鑊炒兩野，個賣相唔會咁水

狗都唔食

幽默大師改左名？

多謝你呀牙flirt

加左水叮飯唔小心太重手，同埋唔想開火

我都唔想

唔是

老老柒柒 自己一個食有咩所謂

不過個賣相真係...衰過狗食

屌你老尾 d飯入面有蛆蟲咁

毒撚無人一齊食飯，咩樣都無所謂啦，飽就夠

邊樹睇得出

明明可以整得好d
泡菜炒飯
將隻蛋煎左佢放飯面

做咩咁樣作賤自己

唔想開火煮

無錢

真係好似狗糧

不要再說了